立法會補選還有不足四小時完結，截至傍晚六時半

立法會補選還有不足四小時完結，截至傍晚六時半，有超過64萬9千人參與香港島、九龍西及新界東地方選區投票，投票率是30.91%。

三區投票率分別是：

香港島31.88%； 2016年換屆是41.58%

九龍西32.67%；2016年換屆是40.37%

新界東29.43%；2016年換屆是40.29%

至於建築、測量、都市規劃及園境界功能組別補選，有超過3千9百人投票，投票率51.9%，較前年換屆選舉同一時段高0.59個百分點。